{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76553&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산대부도바다와소나무펜션"
    },
    "text": "ウォーターフロントペンションは火災の危険性のため、個人用火器の持ち込みはできず、入室は5時、退室は22時以降と定められています。 客室は禁煙で、バーベキューは個別の屋外テラスやグランピングバーベキュー場でご利用いただけます。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、ペンションの前には屋外プールがあります。 プールは6月から9月末まで運営され、入室後から午後10時までご利用いただけます。 水深は1.4m、サイズは15m×5mで、水着を着用してください。 カラオケは入室以降から午後10時までご利用いただけます。フットサル場と基本調味料は無料でご利用いただけます。 駐車スペースがあるので自車の利用が便利で、必要に応じて送迎サービスも可能です。 宿から車で3分の距離には海水浴場があり、バンアモリ海水浴場、タンド港、ユリ島博物館などの周辺観光地を楽しむことができます。 ご利用の際の重要な事項としては、22時以降の入室時に連絡をしなければならず、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が不可能だという点です。 また、個人火器や火災危険物質の使用、ペットの出入りなどの制限事項があり、最大人数の超過と未成年者の入室はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォーターフロントペンションでの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ウォーターフロントペンションでの入室は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ウォーターフロントペンションでの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ウォーターフロントペンションでの退室は22時以降となります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューは個別の屋外テラスやグランピングバーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールは6月から9月末まで運営されており、入室後から午後10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの水深とサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は1.4mで、サイズは15m×5mです。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは入室後から午後10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがありますので自車の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "宿から車で3分の距離には海水浴場やバンアモリ海水浴場、タンド港、ユリ島博物館などの周辺観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "22時以降の入室時には連絡をしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されており、持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てる必要がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変更されますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 497
    }
}